已買 蘋果日報 20200820 星期四

已買 蘋果日報 20200820 星期四

要買埋呢本

等有人覆一覆先繼續 post

live 左

幫你推，今日落左廣告，睇下有冇上鏡先

樓主攻心計 想唔買都唔得啦

大家唔覆想你可以連住頭post出啫

開始習慣出門口第一件事就係去買報紙

Push

唔覆個 post 會沉，少人睇到。

又等有人覆一覆先繼續 post

push